[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (12) - 與本月少女一起FLY LIKE A BUTTERFLY!!!

Welcome to LOONAVERSE
歡迎嚟到 LOOΠΔ 本月少女討論區

本月少女（LOOΠΔ，韓語：이달의 소녀）是 Blockberry Creative 娛樂於 2018 年 8 月 19 日推出的 12 人女子團體。從 2016 年 9 月開始，每月公布一名成員，出道前宣傳計劃將會持續 18 個月。12 名成員公開的順序為 HeeJin、HyunJin、HaSeul、YeoJin、ViVi、Kim Lip、JinSoul、Choerry、Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye，並已出道三個小分隊，LOOΠΔ ⅓、 ODD EYE CIRCLE 和 yyxy。每名成員會發行一張單曲，其中均有至少一首該成員的 solo 曲。團體於 8 月 19 日舉辦出道演唱會正式出道，8 月 20 日發行首張迷你專輯《+ +》。官方粉絲名為「Orbit」（韓語：오빛），寓意月球軌道（Lunar orbit），同時韓語中的「빛」有「光」的意味。

Butterfly

IDOL ROOM Cover

成員資料

HeeJin 희진

本名: 田姬振 / Jeon Hee Jin / 전희진
出生日期: 2000 年 10 月 19 日
出生地: 韓國京畿道盆唐區城南市
公開日期: 2016 年 9 月 25 日
代表顏色: 桃紅
代表動物: 兔

Solo Single： 《HeeJin》（2016年10月5日）
01. ViViD
02. ViViD Acoustic Ver.

ViViD MV

ViViD Acoustic Ver. MV

ViViD Dance Practice

ViViD 100% Real Live

HyunJin 현진

本名: 金賢眞 / Kim Hyun Jin / 김현진
出生日期: 2000 年 11 月 15 日
出生地: 韓國全羅北道全州市
公開日期: 2016 年 10 月 28 日
代表顏色: 黃
代表動物: 貓

Solo Single： 《HyunJin》（2016年11月17日）
01. I’ll be there (HeeJin, HyunJin)
02. Around You

Around You MV

Around You Original Film Ver. MV

Around You 100% Real Live

Around You Special Ver. MV

Better Than Me - Ladies’ Code

HaSeul 하슬

本名: 趙夏瑟 / Cho Ha Seul / 조하슬
出生日期: 1997 年 8 月 18 日
出生地: 韓國京畿道安山市
公開日期: 2016 年 12 月 8 日
代表顏色: 綠
代表動物: 雀

Solo Single：《HaSeul》（2016年12月15日）
01. The Carol (HeeJin, HyunJin, HaSeul)
02. Let Me In

Let Me In MV

Let Me In 100% Real Live

The Starry Night 100% Real Live

YeoJin 여진

本名: 林汝真 / Im Yeo Jin / 임여진
出生日期: 2002 年 11 月 11 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2017 年 1 月 4 日
代表顏色: 橙
代表動物: 青蛙

Solo Single：《YeoJin》（2017年1月16日）
01. Kiss Later
02. My Sunday (HeeJin, HyunJin)
03. My Melody (HaSeul, YeoJin)

Kiss Later MV

Kiss Later Choreography Ver. MV

ViVi 비비

本名: 黃珈熙 / Wong Ka Hei Viian Wong / 황가희
出生日期: 1996 年 12 月 9 日
出生地: 英屬香港
公開日期: 2017 年 2 月 13 日
代表顏色: 玫瑰
代表動物: 鹿

Solo Single：《ViVi》（2017年4月18日）
01. Everyday I Love You (Feat. HaSeul)
02. Everyday I Need You (Feat. JinSoul)

Everyday I Love You (Feat. HaSeul) MV

Everyday I Need You (Feat. JinSoul) MV

Kim Lip 김립

本名: 金定恩 / Kim Jung Eun / 김정은
出生日期: 1999 年 2 月 10 日
出生地: 韓國忠淸北道淸州市
公開日期: 2017 年 5 月 15 日
代表顏色: 紅
代表動物: 貓頭鷹

Solo Single：《Kim Lip》（2017年5月23日）
01. Eclipse
02. Twilight

Eclipse MV

Eclipse Choreography Ver. MV

JinSoul 진솔

本名: 鄭眞率 / Jung Jin Soul / 정진솔
出生日期: 1997 年 6 月 13 日
出生地: 韓國
公開日期: 2017 年 6 月 13 日
代表顏色: 藍、黑
代表動物: 藍鬥魚

Solo Single：《JinSoul》（2017年6月26日）
01. Singing in the Rain
02. Love Letter (Kim Lip, JinSoul)

Singing in the Rain MV

Singing in the Rain (Feat. HeeJin) MV

Choerry 최리

本名: 崔𣫙冧 / Choi Ye Rim / 최예림
出生日期: 2001 年 6 月 4 日
出生地: 韓國京畿道富川市
公開日期: 2017 年 7 月 12 日
代表顏色: 紫、白
代表動物: 果蝠

Solo Single：《Choerry》（2017年7月28日）
01. Love Cherry Motion
02. Puzzle (JinSoul, Choerry)

Love Cherry Motion MV

Love Cherry Motion Choreography Ver. MV

Yves 이브

本名: 河秀映 / Ha Soo Young / 하수영
出生日期: 1997 年 10 月 25 日
出生地: 韓國釜山廣域市
公開日期: 2017 年 11 月 14 日
代表顏色: 酒紅
代表動物: 天鵝

Solo Single：《Yves》（2017年11月28日）
01. new
02. D-1

new MV

new Choreography Ver. MV

Chuu 츄

本名: 金智雨 / Kim Ji Woo / 김지우
出生日期: 1999 年 10 月 20 日
出生地: 韓國忠清北道清州市
公開日期: 2017 年 12 月 14 日
代表顏色: 桃
代表動物: 企鵝

Solo Single：《Chuu》（2017年12月28日）
01. Heart Attack
02. Girl’s Talk (Yves, Chuu)

Heart Attack MV

Go Won 고원

本名: 朴彩媛 / Park Chae Won / 박채원
出生日期: 2000 年 11 月 19 日
出生地: 韓國仁川廣域市
公開日期: 2018 年 1 月 15 日
代表顏色: 湖水綠
代表動物: 蝴蝶

Solo Single：《Go Won》（2018年1月30日）
01. One & Only
02. See Saw (Chuu, Go Won Feat. Kim Lip)

One & Only MV

Olivia Hye 올리비아혜

本名: 孫惠珠 / Son Hye Ju / 손혜주
出生日期: 2001 年 11 月 13 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2018 年 3 月 17 日
代表顏色: 灰
代表動物: 狼

Solo Single：《Olivia Hye》（2018年3月30日）
01. Egoist
02. Rosy (Go Won, Olivia Hye Feat. HeeJin)

Egoist MV

成員合唱歌曲 MV

I'll Be There MV - HeeJin, HyunJin

I'll Be There Dance Practice

The Carol MV - HeeJin, HyunJin, HaSeul

My Sunday MV - HeeJin, HyunJin

My Melody MV - HaSeul, YeoJin

The Carol 2.0 MV - ViRryVes（Vivi、Choerry、Yves）

小分隊

本月少女 ⅓ LOOΠΔ ⅓

本月少女 1/3 是本月少女的首個小分隊，由ViVi、夏瑟、姬振、賢眞、汝真組成，以清純風格為特色。分隊隊長是夏瑟。
本分隊得名的由來，是結成時成員為4人（姬振、賢眞、夏瑟、ViVi），正好是組合總人數12人的三分之一。出道活動結束後，汝真加入，「1/3」也有了最初連續公開的姬振、賢眞、夏瑟「3」人，未參與出道活動的汝真「/」，與被隔開的ViVi 「1」人的含意，連起來成為「1/3」。

迷你一輯 - 《Love & Live》（2017年3月13日）
01. Into the New Heart
02. Love & Live
03. You and Me Together
04. Fairy Tale
05. Valentine Girl

Love & Live MV

You and Me Together (Special MV)

Love & Live Choreography Ver.

音樂現場 - Love & Live

迷你一輯改版 - 《Love & Evil》（2017年4月27日）
01. Love&Evil
02. Sonatine
03. Rain 51db
04. Love & Live
05. You and Me Together
06. Fairy Tale
07. Valentine Girl

Sonatine MV

Rain 51db MV

音樂現場 - Sonatine

ODD EYE CIRCLE

本月少女 ODD EYE CIRCLE是本月少女的第二個小分隊，由眞率、Kim Lip、Choerry組成，以Girl Crush為特色。 分隊隊長是Kim Lip。
「ODD」代表三個月亮：一個滿月兩個弦月，「EYE」則代表成員們有特別的眼睛。

迷你一輯 - 《Mix & Match》（2017年9月21日）
01. ODD
02. Girl Front
03. LOONATIC
04. Chaotic
05. Starlight

Girl Front MV

Girl Front Choreography Ver. MV

音樂現場 - Girl Front

迷你一輯改版 - 《Max & Match》（2017年10月31日）
01. ADD
02. Sweet Crazy Love
03. Uncover
04. Girl Front
05. LOONATIC
06. Chaotic
07. Starlight
08. Odd Front

Sweet Crazy Love MV

LOONATIC MV

音樂現場 - Sweet Crazy Love

本月少女 yyxy LOOΠΔ yyxy

本月少女 yyxy是本月少女的第三個小分隊，由Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye組成，出道前又被稱為「伊甸園小分隊」，設定中融入了大量神話元素。隊長為Yves。
分隊名「yyxy」有兩個意思，第一個是「youth youth by young」的縮寫，第二個是與常人XY、XX染色體不同，他們有著與眾不同的YYXY染色體。

迷你一輯 - 《beauty&thebeat》（2018年5月30日）
01. dal segno
02. love4eva (feat. Grimes)
03. frozen
04. one way
05. rendezvous 18.6y

love4eva (feat. Grimes) MV

love4eva (feat. Grimes) Choreography Practice Ver. MV

音樂現場 - love4eva

One

完全體正式出道

迷你一輯 - 《+ +》（2018年8月20日）
01. + +
02. Hi High
03. favOrite (Lead Single)
04. 열기
05. Perfect Love
06. Stylish

Hi High MV

favOrite MV

Hi High Original Choreography Ver.

音樂現場 - favOrite

音樂現場 - Hi High

迷你二輯 - 《x x》（2019年2月19日）
1. x x
2. Butterfly
3. Satellite
4. Curiosity
5. Colors
6. Where you at

Butterfly

音樂現場

Lm

綜藝節目

本月少女探究 LOOΠΔ TV

網劇 - 我們初次見面的時候還記得嗎?

Weekly Poem
HeeJin

HyunJin

HaSeul

YeoJin

ViVi

Kim Lip

Fact In Star - LOONA 1/3

Fact In Star - LOONA ODD EYE CIRCLE

Fact In Star - LOONA yyxy

Vlive LieV - LOONA yyxy

Sero Dance - LOONA yyxy

Relay Dance - Hi High

Selfie MV - LOONA

NewsAde - LOONA

After School Club - LOONA

K-RUSH 3 Idol Master - LOONA

挑戰金鐘 - LOONA

超美寶星2 - HeeJin

MOMO文庫 - GoWon

IDOL RADIO - LOONA

IDOL RADIO - Chuu

Relay Dance - Butterfly

1theK Dance Cover Contest - Butterfly(mirrored ver.)

IN&OUT DANCE - Butterfly

蒙面歌王 - HeeJin

MIXNINE - HeeJin, HyunJin, HaSeul

廣告代言

LG Q7 - HeeJin

樂天百貨 LOTTE Department Store APP - LOONA

Nature Republic - LOONA

SNACK WORLD VERSUS - HeeJin

M! Countdown Backstage - LOOΠΔ ODD EYE CIRCLE

171119 中字

Q&A

Q1) 究竟幾時先齊十二人出道？
A1) 2018年3月已公開全部十二名成員，十二人完全體於8月19日舉辦出道演唱會，8月20日發行首張迷你專輯《+ +》及舉辦出道Showcase正式出道。

Q2) 啲 MV 好似好多伏線，係咪背後有另外一個故事？
A2) 係。至於個故事係講乜就不妨留個言大家一齊研究下。

Q3) 邊度可以買碟支持佢哋？
A3) 可以喺 ig 搵 loona_hk 代購。如果想快啲到手可以去信和, cdw 搵，有信用卡亦可以係 Gmarket Synnara 買。如果要海報最好一出碟就買，否則過咗一排賣曬就有錢都未必搵得返。

Q4) 想同人換小卡，可以點做？
A4) 可以加入本月少女 telegram 吹水 group 同大家溝通下，至於換唔換到就睇你好唔好彩啦。入咗 group 都唔好唔記得上嚟留下言推 post。

舊 Post 傳送門

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (1) - 2017 最期待新人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (2) - 努力等齊十二人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (3) - 冇腦賢真b生日粗卡！幾時先齊人出道？

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (4) - ViVi 生日快樂！聽住 The Carol 過聖誕 ~

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (5) - 粒b生日粗卡~ 靜候十二妹完成最後拼圖

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (6) - 終於齊人了！千呼萬喚十二妹 Olivia Hye 出道大發！

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (7) - 車厘生日粗卡～ 本月少女完全體大發！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (8) - 本月少女完全體～Hi High大發!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (9) - Hi High 活動完滿結束～姬振智雨生日粗卡！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (10) - LOONA Studio 完, 幾時CB?

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (11) - LOONAVERSE & CB 大發!!

[I'm Celuv] 이달의 소녀(LOONA), Fly like Butterfly (Celuv.TV)
繼續

原來頭先未po完架

lm

留名

好有做馬FEEL

Sorry, But Two Korean Lesbian Billionaires Didn’t Get Married And Become The Richest Couple Alive

笑死 啲外國人以為係真

無Yves Chuu嘅

MC控唔到場

全部揀第一個CHOICE

但係最上4對其實都好合理

我以為haseul同yeojin對

講緊Lu定男嗰個？

Olivia Hye真係好唔鍾意扮cute
偏偏咁樣先最正

Live without your phones or without your manager?

kim lip 都係，生日叫佢跳 키스는 다음에

呢part幾正

上次好似都係Haseul贏

LM

LOONA [X X] Bonus Track @ Limited A
呢個似加工過

LOONA [X X] Bonus Track @ Limited B

A 好似Loonatic果種Dreampop多過ballad咁
BDaydream不過似Bside

A應該係普通抒情之後後期加左POP入去咁
感覺有啲似兩隻唔同音樂咁

真係唔識分但唔係我原先想像好似one way咁

Gowon

食唔食拉麵啊？

好彩都仲有個3位

同埋尋日champion 7位

今個星期銷量應該會升吧

Star K Idol League 有7part英字

應該會啦 之前BBC出公告話28號開始preorder出貨

我見外國orbit都收到

但見到H榜都升得唔多咁

今日個Stage好睇又有全體Fancam
mnet出片終於快左

上次俾人屌到咁

個人fancam同上星期冇重覆

不過音中又冇份 搞咩

銷量銀行

禾食

反左面？
咁Show Champ投黎做咩？

Champ係尋日 音中係星期六

MBC呀

今次套衫幾靚...

🐇🐈🦇

樓上

音銀上班

牙恩

又做咩？

終於放工

下班個陣俾個影後面成員既高佬撞親

批掙食到正...

好心VIVI瞓返足啲啦...我俾佢對眼嚇親!

就咁睇都係我菇昂最靚女...個額頭靚到可以反光

Vv姐個頭唔襯佢..
同隻色不停令人聯想佢做model個陣

無錯

佢露額好睇勁多
1/3時期嗰陣

Monotree ViViD part2

出黎隻抽

啊妹

終於有得睇B-side stage！！！Colors！！！

我想要SATELLITE

拎埋訂嘅一套都唔中haseul

本命魔咒

得嗰8隻就想中

heejin planned to sing IU’s Twenty Three if she get to round 2 on king of masked singer
想聽

新團有得咁快上蒙面歌王已經好好

我見之前啲團可能一年先有一個成員上

OP) Yves held my hand
I said "my hands are really cold" to which she said,
"I like cold things"

I gave Chuu and Yves flowers and they decapitated them and started sword fighting with the stems and that's probably all you need to know about chuuves

呢2個都好笑

好有昆人去嘅感覺

好無誠意

唔止jinsoul, 好似haseul都係, 不過唔知咩事

好似冇人知咩事咁好神秘

網上流傳話因為整唔見左 fans 送嘅 airpods

其實係我太耐無比愛佢

翻譯失左蹤

d人話佢放假姐
但又有人話拎唔到一位就唔會再有翻譯

咁佢飯定第二團都得

請我去做得唔得，我可以翻埋中文

邊個casker

Concert 版My Melody

四人合成版my sunday melody

Ha Sooyoung Predebut

搵E:Na 2016嘅片都幾多有yves嘅片，扎個咁嘅頭幾多都差d認唔到佢

睇左好多帶帽好似易認少少

卡比

This tweet is...

vivi姐連日文都識
玩哂啦

邊位留學呀？

想知係邊個
Choerry?

haseul

好似Sulli

抵啦亂parking

點解chuu 可以咁多動作

Balloon Heart

呢個特別喎

竟然有狼同Gowon公主

又有新招

Celuv TV叫佢整10個心心

果陣失敗之後番去研究

終於！！

見 twitter 話佢全家都好痴線

好似全家加埋隻狗都係搞笑派

例子呢

Celuv replay 有中字

寫生大會

釜山妹黎講Yves算淑女架啦
其他好多係大叔黎

上年個EMA獎

IDOL RADIO

00line

又迫我地聽TAMAMA

cover dance個part好正

有個問題到底依度男定女多d

屌
以為樓上又改名

屌心諗我幾時留過言

23萬幾新ac

你都棄左啦 扮咩

振振

真率係唔係賭輸左

好CUTE但好好笑

最唔襯雙馬尾二人嘅其中一人

想知你覺得另一個係邊個

貓頭金

TV唯一一次
唔知有冇機會睇下HyeJu雙馬尾呢

應該一有人注視佢就會自動雙手遮面狂笑

睇今日個直cam 原來今日炒車

屌你啦BBC
又話黎緊嘅目標係提升國內人氣
音樂節目鍾意就上唔鍾意就唔上
Fansign 又一星期一次咁大把
收皮啦

連商演都冇

可以準備回到只有TV的日子

星期六日都未出

OT12 Colors

星期六連續3星期唔上

原來POST左,睇唔到

Colors最正係呢Part >>>><<<< 同DanceBreak
其他台都冇得唱多首仲要比人cut歌

啲相係咪執得太勁 怪怪地

怪過Hi High好多倍

更先證件相

成熟左姐

係咪應該話冇執過先啱

VLIVE開始啦

開始

轉左去另一邊好靜果邊嘈到

Vivi出cheat

Hyun jin畫緊d咩 笑死

今次真係好好笑

今日重點

BTW我覺得JINSOUL畫果張最正

原本以為Yves會贏啲上色陰影畫得好好
但好似比人話似安娜貝爾

張chuu 畫到急屎咁

個個嘅畫功都出乎意料之外..都係以搞笑為主

想知個新活動係咪想免費請啲站幫手做野

隻舞本身已經複雜 宜家仲要跳人地嗰位

前面跳緊後面GROUP DISCUSSION

好似話要比BBC 睇 fansite/SNS link 交相，一網打盡班違規影相人

咁大獲 目的想捉哂啲站？原來個活動咁大陰謀 掩人耳目

睇左會員app啲高清畫好恐怖

呢個係咩順序

好似之前話會換座位 換完好似冇咩變咁

up unit, line unit

以為咁坐會有啲咩原因

唔講都冇留意

渣ga

有四個不斷被攻擊

Comback有咁多野睇真係好

Haseul said the only loona members that don’t wear glasses are Hyunjin, Gowon and Kim Lip

夏天日本出道

好正呀

第一張q到

影到臉好肥

今日套衫

Butterfly - News-Ade

Heejin

Yves

好奇怪

但又講唔出邊度怪

Lip

loonatheworld ig account just unfollowed woomanna, which was their only following... and now has 0 following
yyxy woomanna夢碎

仲諗住睇올리비아 혜做戲
不過第三季對比起一二季嚟講又真係差咁啲野 個人覺得

日本出道嘅話出12個封面點買

破產

初回限定

初回12 + 普通12 + ab box

等左好耐

kim lip 無啦啦摸 chuu 隻手

練習室版本真係好齊
不過得到一樣又想有下一個 好想睇MV入面既Performance ver
仲有之前melon留言個任務都未找數

原來果日收工番去拍BBC

其他B-SIDE TRACK

BBC發生咩事

bbc今次good job

可唔可以ff下聽日有埋Curiosity同Colors

冇啦
你要捉佢路然後掉轉個結果先啱架

博佢出WHERE YOU AT LIVE版

點解啲舞可以齊到咁

呢首歌d舞真係好正
BBC幾時可以放人出d商演黎跳下呢d b-side track

有試過商演咩

我記得有兩次

打散走2場嗰次

打散走有4次
全體有兩次 180915同另有一次唔記得左

比起其他團真係好少

可能BBC開價同賣碟一樣貴人一截
咁咪冇人睬佢囉

Cd warehouse $190 係咪正常

佢地特別貴，好似係

我係信和1F訂都係150
地底果間都係170

洗唔洗即刻閃去門口

1位你諗下好啦

已經冇左第一個WEEK個勢

KKM

盡咗力咪得
證明比佢地睇佢地唔係冇人氣都好

1/3咁快2週年

成團成個Project 到目前為止連埋小分隊都係一次一位都無...究竟佢公司有無反省吓啲宣傳策略呢...啲女既青春好有限咋喎!

之前睇新聞話99億有部分好似係日本黎 所以去日本出道？

五代裏面成績算唔錯啦 細公司黎講
今次吸到多啲飯 打好個底
下次cb正常發揮都好有機會攞到the show既

簽咗環球 夏季出道

累計銷售14488

點解我睇gaon 26xxx 嘅

H 榜 好似係
你係度既

搵到錢咪得，咁多外國水魚之後就可以去世巡啦

少過出道咁多嘅

出沒咗半年啦

日日去loonastats個twitter芒吓賣咗幾多囉
每日都好似有賣幾十-百幾隻

後續加發行商問題

壯哉我大kakaom

有陣mk 味

Be careful of boys

탐구就快五百集 整個20分鐘特輯就好喇

叫佢翻譯番之前果啲先啦

剪輯完都有成個鐘

之前嗰啲無剪輯版俾人秒速del晒
睇咗part 1一個鐘 仲諗住等二日睇埋part 2
點知第二日就已經俾人del咗

可以follow呢個英字字幕組

呢到有完整live版

究竟係BBC炒咗個翻譯定係個翻譯自己唔do，搞到我宜家要每日等多半個鐘係bilibili睇中文翻譯版

BBC咁唔夠人 唔會炒掛應該係技術性調整

海外飯倒水式流失，探究冇字幕真係影響收視...bbc又唔開放fans upload字幕，而且連SNS都唔出翻譯，咩技術性調整黎

有冇辦法可以去信bbc

應該都係暫時性姐睇多一排先啦

又有片

好彩仲有韓文字幕, 最多每句停一停睇佢講咩

又比個希望我期待一下Curiosity

聽日/過幾日應該會有

BBC:一係就唔出 一出就要出哂

又loonaverse

打成6個星期歌
好想佢地表演啲b-side

至少整次satellite

想聽where you at多啲

satellite +1 群舞嗰下真係好型

reddit上面俾人屌到仆街腦殘粉

無人po今日d相

暫時好多都係PREVIEW

等你po

有個ac po左幾十張

啲衫怪怪地咁

個Cody比起solo時期真係差左好多

Gowon Yves HeeJin正

GROUP果件真係似裙嘅PATTERN

12個有5條裙一樣

#LOONA will hold a special VLIVE on March 18 8PM KST
The reason being... 500 LOONA TVs 🎉
500集了

[이달의소녀탐구] 500회특집! 이달의 탐구왕
Coming soon 시간 03.18 下午 7:00

希望呢兩日放埋CURIOSITY

希望遲下有埋Butterfly MV個Performance ver啦
不過可能要TV講到咁上下先

呢個真係好有係HI HIGH VCR回頭望果下嘅感覺

成日都諗起LIPTIGHT站果句Close-up shots never fail for Jeon HeeJin

仲係覺得長髮靚啲

쥬마벨~하슬

呢個LOOK正啲

好多新相 PO唔切啦

最後果2張

有無人聽TBS電台

Vivi講講下普通話講左韓文

ViVi韓中廣英皆精
本月語言擔當

Vivi推介嘅零食馬卡龍，鍾意食朱古力同Cream Cheese味Haseul就推介甜米露

呢part係咁播歌 聽到就訓著

淨係聽Aurora同Vivi講野

我冇聽開頭 係咪有4個人 Vivi Haseul Aurora 仲有果個邊個黎？

翻譯好似係呢個節目個負責人唔記得係點叫

我以為兩個主持

唔知佢上次果部砌完未呢

又OMG

今日個radio係邊到有replay?

Tbs app

yeojin seriously called haseul a "no jam desert fox".... this kid has no fear

期待Vlive

完全睇唔到後面幾個寫咩

太光

點解可以咁痴線

好驚佢地踩到筆跣到

最尾仲食炸雞食到成地都係

咁樣由佢地玩先好睇

太多笑點

GOWON跳舞合集

Yves 掉隻鞋出去做乜

仲要好似冇著襪

每次都一套衫跑成日

換一套衫又要洗多啲SETTING錢

咁咪好臭？

有陣味

邊有咁快除非上星期MCD著完之後

應該睇佢平時食咩多 之後就知分泌出黎既體液臭唔臭 不過韓妹食咁多辛辣野就知熱氣 咁就當然好臭啦

你影既？我啱啱喺現場

喺釜山海雲台站見到同姬振好似樣嘅店員

唔係啦我都想係我黎

最精彩係4分20開始

On March 19, the girls of LOOΠΔ made a guest appearance on MBC FM4U radio broadcast 'Ji Suk Jin's 2O'clock Date'!

During the broadcast, Ji Suk Jin asked, "Which member joined first, and which member joined last?" HyunJin raised her hand and answered, "I joined very first, and Olivia Hye joined last." Here, Olivia Hye added, "I was a trainee for exactly one day. After training that one day, I debuted. I had seen HyunJin unnie on TV before, and then we debuted together so it was very cool."

DJ Ji Suk Jin also brought up the topic of LOOΠΔ's grand-scale debut project, estimated to have cost approximately 9.9 billion KRW (~ 8.8 million USD). Chuu joked, "Most of it was probably used to feed us."

When asked how much each member of LOOΠΔ eats, Chuu responded, "One whole chicken per person, plus [a serving of] tteokbokki [per person]... One time before we debuted, we ate 40 servings of meat in one sitting."
果然果陣2月停左一個月係未揀好人一日空降HyeJu
未睇今日個Radio 好想睇番

睇左好多次都仲以為呢個係hyeju黎著制服

呢個把聲低音啲 同埋好高

岩岩聽番又係咁講yyxy真係好即興

yyxy千挑萬選

其實有冇人會將啲radio post上去youtube到
成日想睇radio都唔知係邊到可以搵得返 youtube嚟嚟去去都係嗰幾個
又要專登上官網睇

好慘
一步之遙就出到道

今晚睇番先
HiHigh果時都有人譯 希望今次果啲遲下都有啦

究竟TEASER仲要玩幾耐

玩到無人睇為止

笑死

得yyxy自己圍內玩

鐘意抹玻璃？

對比之下, chuu似忙內多啲

痴線

kim lip醉咗？！

岩岩相反
she was trying to get lippie to show off their matching sweaters but lippie was too embarrassed

哇 情侶衫

Show Champion Behind 128

係咪真係冇咗官方翻譯 d能力者就開始浦頭，一日譯嗮成個鐘嘅radio，仲要今日搞掂埋前日個vlive

chuu 都有件灰色

又要重睇啦呢個字幕組真係好最近咩片都有齊翻譯

Grimes Announces New Concept Album, Teases Features With Loona & Rico Nasty
重點：BBC要還債

會唔會剩係唱句"Hello, finally introducing Grimes
Does you girl ready?
Okay, let’s go!"

應該所有Orbit都係咁諗仲要十二人合唱呢句

Staff辛苦了

咁樣拍一次就油一次，要等幾耐先乾可以拍第二次

可能拍好多次先油一次應該跳一兩次唔會花成咁

姬振

紫色原來今日冇貼自拍提大家睇MCD

好似係butterfly第一次上MCD? 仲以為以後都唔會上mcd

你記錯啦 MCD計埋今日上左5次啦
Butterfly未上過既係MBC音樂中心

聽日又上番Music bank上兩個星期都冇去

臨尾Chuu同Lip捉左豬耳去前排咬耳仔

可能之後場場都會

話說套洋蔥唔知幾時先著呢

올리비아 혜專用애교

仲有前排都有個貓版

KBS cut歌
北京電視機

不過本月兩個星期都唔黎咁串，唔郁你郁邊個吖

佢個頭係訓醒無耐？

除左第一個舞台係有埋INTRO, 其他基本上都CUT歌

MusicBank個開頭

音銀啲個人shot好準
平時冇乜鏡頭嘅여진都有幾個單人shot

yeojin好慘
好似冇咩concept啱佢咁
成日覺得乍同choerry jinsoul hyunjin定位好唔明顯咁
就算係佢地嘅part都好似發揮唔哂咁

其實冇話咩慘唔慘嘅
不過冇乜鏡頭係事實
我覺得여진喺우만나個角色性格幾特出 幾有記憶點
起碼我過咗成年幾都記得幾句佢啲台詞
我到依加都未有勇氣睇우만나第三季

忙內有綜藝感 Cover Dance都跳得好好 但上節目好似好靜好怕羞咁
少part希望會改善啦

賢真貓
隻貓耳究竟係點 睇左兩集都唔明

綜藝jinsoul同olivia真係尷尬到笑
yeojin仲係小baby

Jinsoul執著係搞笑同扮cute
Hye aegyo尷尬最好笑

應該同真心探測機用途一樣

係水到跳都唔剪多啲入MV到

拍左嗰d係唔用架嘛外景都無咩點用過

見到有人話放左1秒都冇既水花TV拍MV部份係咪完啦

愈諗愈覺得誇張 搭左咁大個景 但係佔MV有冇一半

果一兩秒

好嘈

多圖

Yves真係高yeojin好多 (假設大家對鞋一樣高)

著左對咁高底既鞋都差好多

又KICK KICK

唔練習被發現心虛 就要發嬲先

如果탐구拍埋練習室啲日常野 你話幾好

整次團綜仲好

我秀映

唔知點解Choerry好似肥咗 定係髮型問題

黑長直顯直咖嘛

顯瘦

決定轉飯了

grimes話之後可能會ft.返loona

因為我餵到佢肥肥白白

第三集

ViVi Haseul個Radio相信大家唔洗字幕都聽得明啦

宿舍！！！！！！

宿舍公開

第一眼睇以為HeeJin果件係睡衣
係後面行出黎果個係咪Chuu？

Vivi 一講haseul 就轉咗韓文

正，國人電台

我都以為係睡衣
HEEJIN左面果個邊個黎

啲人話係김립

見到宿舍興奮得濟唔記得BBC會hashtag出現既成員

同이브情侶睡衣

係啵!

Chuuves香港TV

新人留名

又係你睇啱邊個

唔知，暫時只係覺得butterfly 好好聽而已

之前出hi high果陣已經有留意，我聽歌的

建議聽埋出道前啲solo同埋非主打
唔會失望

여진: 나 이브 언니 좋아

又俾人抄牌

好靚

p 圖騙照 不過真靚

真人肥d

套衫剪爛哂咁

缺陷美既野你識鬼咩
btw 我覺得幾靚喎

我撕爛左

d 結係我一個一咁整番好

The show Goodbye stage
HyeJu有失誤同最尾End冇出黎 不過睇收工果陣既飯拍又好似冇事

原來已經goodbye stage

咁快

明明個人Shot都有拍 成日拍完又收埋

探究又完，kickkick 又唔定時

中字

咩嚟？ 睇唔明韓文

4月行程表

唔係掛 咩都冇？？

不嬲出左先update

探究應該進入演唱會篇？

希望在明天

我今晚訓唔着喇

放新鮮出爐未拆一般A $110@
有幾隻

新野

我HASEUL

Gowon TV

又玩V Log

剪片條友有睇d meme

應該係真 · Goodbye Stage

안돼

聽日音銀冇咩？仲見到有人開代影開工路

仲有？睇官方個行程未update

唔知啊 我到依加都未分清星期幾做咩音樂節目
又預錄又live咁 係見人出post代影

代拍個D成日都係咁架啦，cafe無申請入本放/預錄既post就9成9唔會上

又比啲唔睇路既개새끼撞到

又有Lena同YeoJin

最on9係條友撞完唔知自己撞到佢
睇翻twitter先話 原來係話緊我啊 咁

又有得投

末放啦

上次初mini fm我有去架。。。

去同佢say goodbye?

你順路先去乍

專登趕返過去架

唔知有冇人睇過

又係LOONAVERSE
我本身以為只係咁岩同一個地方取境

諗番起第一次12個出哂黎嘅探究就好感動

腎真單嘢

又唔算太離譜 都係想做比fans睇啫 但個timing就真係唔太適合
隔離個男團就......

咩事

啲路人又話佢撞開cheorry
又攞翻之前mix9啲野黎講
on99

mixnine有乜理由公司會唔知/冇落指示

姐係點

又真係唔係咁成熟

jinsoul條車呔仔

vivi姐

要好好休息

末放

#

仲有幾多個符號玩

repackage嘅repackage? 定係之前講嗰個ballad album

應該係下個吧
loonathenballad 應該唔會有concept吧

BBC

啲錢燒哂係teaser到

唔記得今日4月1 條片可能Fake

repackage都要三個月,出隻新碟洗唔洗半年

都係你心水清

影咗咁多野為一個愚人節？
bbc係咪有錢冇定洗

官方都搞d咁嘅野，咁都係留翻個希望，費事炒車

又真係喎

BBC好似冇玩過啲咁嘅野？
正正常常應該係真架啦

大家咁認真佢剪得仲認真過之前果啲 應該唔會玩野啦

一完butterfly era即日就出新teaser
真係估你唔到 咁都好 起碼知道就嚟又會cb

[Teaser] 이달의 소녀 (LOONA) “X X”
發佈日期：2018年10月14日

個Teaser都係提醒大家儲定錢姐

定只係一個4月1號嘅笑話 傻傻分不清

X X呢個例子某程度上我情願佢唔好提早咁多講好過

繼續貼圖推POST

我想專心睇寫

好想買包俾智雨食

幾時又去過

上次冇機會見智雨大神

大定都唔 post 秀映，留返比我

Choerry心諗 GoWon你咩事

有陰好得意

有冇人記得條片係咩嚟
我係嚟求link

因為未有YouTube版 所以冇放到

第一次見有陰 仲靚咗

變番豆丁feel

第一次見因為係改圖

唔掛得之未見過
不過毫無違和感 好正

你地應該見過晒

loonabirth 見過你，但係上次冇見到

上次我都係見過一面乍

我係純打手未見過

點解個個都要見我

渣架

個個好似你地咁rich 香港地就無窮人啦

幾時先去見李小姐

邊位
想支持振振多d

強仔

你想要煎強定炒強呀？ 我幫你整？

李小姐

振振跟左我姓

好小學雞

點解XX銷量宜家先開始爆上去
二月尾日日賣得幾十隻咁

靚左好多

近排幾靚 開始大個

今日咁鋪排 係咪聽日果集會講整親

係咪有人叫我

黑色邊個
短髮又邊個

我Hyejoo

短髮系禾

唔怪得知係地球啦 阻住地球轉

你唔係鍾意短髮既咩

你短髮

對眼

招牌迷離死魚眼

聽日有保齡球大會上次寫生個第一名Gowon Vlive仲唔出

保齡球大會

唔知係咩節目呢

聽日個Vlive

Chuu in a web drama?

呢個組合點頂

你又啱邊個

不嬲都追 I.O.I 喎

真唔真未出街可以咁早講？

簽名會後打保齡

大神

誤會左twitter搵出黎

睇後記話이브錄嗰個新節目係試播節目
唔知會唔會轉固定 佢話節目類型似青春不敗

左邊個2個好鬼嘈喎

青春不敗正呀，不過第2季做爛左

[EN] #Choerry said her teacher gave her permission to have purple hair so she walks around freely with it (as we saw)
🦇: "So #KimLip only has to come for graduation!"

Yuqi嘈咩

都ok 嘈
不過細路係特別嘈

有情未熟果陣好尷尬，熟左都好嘈

5月先播

第一次見保齡球好似K房咁

分up & line

VIP房

姬振好廢

個個都洗坑

yeojin 差啲又仆街

YEOJIN亂掉反而中

個mon播緊MV

播埋YOUTUBE D LYRIC VIDEO

UP TEAM

姬振終於唔洗包尾

#本月少女[超话]#[心] #向全世界安利本月少女##本月少女 Burn##河秀映[超话]#
【饭拍】190406 推特更新本月少女相关
cr.WJSNDAILY
Yves出演的MBC综艺节目名为가시나들 (The Gashinas) 预定于5月份播出

啲分真係慘不忍睹

最高都有8X

以為黑帶chuu好大力
點知yves俾個重波佢碌都要換返個8KG嘅波

Olivia Hye肚餓到球球都hea扔

完左fansign 又要直播，其實佢地應該好攰

嗚呀

亂掉都第5啊

係有人仲渣

前日睇butterfly MV 之後睇上癮

有冇睇埋出道前啲mv

冇

支持振振好過支持振英啦

居然睇個無咩點影班女嘅mv上癮

一齊支持女權mv

個MV係趕客嘅都吸到路人飯
BBC又然

我係睇cb mix stage
覺得佢哋d 打歌服好靚再去睇mv
個mv 係咪寓意人人都飛到？
覺得幾有意思

我都未清楚佢地名
但好似有個港女？
成隊入而最唔靚 笑容又最少

成張相我剩係識雨奇

自己上bilibili 睇本月探究
vivi 姐應該係韓文差又有social gap 你先咁姐
支持下自己人啦

我見直立mpd
佢同隊員互動都好少
港女你慢慢支持
我諗住睇靚女既姐

vivi姐好食妝同髮型
今次comeback個頭真係不了

咪又係咁樣
btw
扑左

我靠vivi姐首eily入坑本月

me2

明明vivi 姐先係唯一正常人

ok 一陣睇睇
可能睇完會改觀

go won今次活動真係正左好多

TWITTER搵

最鐘意佢

YYXY成隊都好正

邊個批評我fd子ViVi?

正是在下

請多多支持本月少女一號出道田姬振振振

LOONA performing at Buan Masil Festival on May 4th

終於有商演

夠晒閪

探究冇講YVES同YEOJIN傷左

唔講好過啦

講完一定比人屌

Vivi姐

下邊條片班友做緊咩鬼
點解有英字我睇完都唔明

應該係預告

現實只係一個傻仔

個APP係咪要LG機先用得

其實搵唔到段片, 剩係見到GIF

流氓姬振

早少少有好多LG AR VR APP既片 但好似DEL哂POST

估唔到隻歌又幾好聽
E度VIVI個妝好好多

solo同1/3直頭係細路女
in vivi姐 we trust

5:17

夠我J一星期

睇下最新留言
開心死片主

咁都搵到係邊條片

下面果段搵唔返完整版本

肥貓

Butterfly VR

應該好快DEL 盡快睇同Down啦
鬼屋VR果個HyeJu叫隻鬼唔好阻住佢食野

仲以為係新野

여기서 이러시면 앙대여~♥ '아이돌 그라운드' 이달의 소녀(LOONA) 1편
첫 번째 도전자, 막둥이 여진
要分4篇

隻game專係整到人變智障

最尾係扮緊秦國人？

今朝係咪有YouTube直播？

有時真係唔明韓妹既化左少少妝點解

佢地平時咁濃

我haseul

其實係咩app黎..LG自己嘅vr app?

好似係LG新出既5G U+ AR VR app
我都唔太肯定 好似要5G機先用到

Olivia Hye勁淡定

留名
Choerry
Kim Lip
Olivia Hye

app就搵到，但係試咗半日都試唔到點裝有冇巴絲有s10可以試下俾唔俾裝，裝到就應該可以將原版條VR片攞出黎自己360度睇

[얼음땡댄스 비하인드] 이달의 소녀 (LOONA) – Butterfly
忙內以下犯上

咁正都冇人PO

又有VR片之前既完整版

잘하게 보이는 츄의 이상한(?) 마법! '아이돌 그라운드' 이달의 소녀(LOONA) 2편

有狼叫

咪你班色狼

公主啊

一開已經過萬人睇

JINDORI！！！

YOUTUBE果個鏡頭

JinSoul好靚

點解會有咁多人睇

3萬幾，好多外國飯

返工都開住黎睇

喺汝矣島

唔係蠶室對出果個湖咩

反正都去唔到

我9up的

Assa

Heejin唔見咗銀包咁唔小心
Olivia Hye就掛住打機 真人應該幾毒下

haseul自作曲

有人送左Switch俾佢

經理人會唔會唔高興

應該會開心 可以少一個唔洗照顧

好勤力

有時間嘅話麻煩大家加番啲綜藝

soulwon said olivia hye enjoys her Nintendo Switch wayyyyy too much these days sdkfjnfdfd
Gowon said she turned their room into a PC bang 😂

到底switch 是咪女團指定動作黎

公主大人

[애교콤보] 이달의 소녀 (LOONA)의 릴레이 애교 공격! ♥ ㅣ Lovely Combo
撒嬌攻擊

唔記得有冇人PO過

Choerry

真係佢黎咩

片入面佢自己講既

比我就飛左條女佢啦

公主